八達通最多可以負幾多錢？

按金幾多就負幾多

35蚊

冇錯，負咗之後同$0.0都冇得再負。即係你有一毫子都可以拍到35蚊

$50

俾返張八達通人啦